# Installation

Maven ayant été utilisé pour ce projet, l'installation est très facile. Il suffit pour cela de lancer le fichier `baignoireTroue`, que vous pouvez trouver dans le dossier `bindist\bin`.
